vvd幾時前對巴塞已經咁勁

咁遲先有大球會賞識

就咁睇精華 無佢到底會輸幾球

精華姐 要剪smalling都mark死小花

死利狗咁好命買到vvd

追vvd追到出道歉聲明
又出75m買vvd 好高風險喎

有年好似Celtic 贏巴菜, 果年世一中堅係唔係到?

係咪有雲耶馬

1 Fraser Forster
23 Mikael Lustig
4 Efe Ambrose
6 Kelvin Wilson
2 Adam Matthews
15 Kris Commons
67 Victor Wanyama
16 Joe Ledley
21 Charlie Mulgrew
9 Georgios Samaras (c)
7 Miku
Subs
24 Lukasz Zaluska
20 Paddy McCourt
31 John Herron
32 Tony Watt
33 Beram Kayal
44 Marcus Fraser
46 Dylan McGeouch